俾着你遇到咁嘅情況 你會點做？

見平時都唔少巴絲成日幫手俾意見，不過個個都唔同，又唔知啱唔啱。不如睇下自己俾意見嘅眼光好唔好

講下咁嘅情況你會點做，然後我再講番個結局睇下有冇揀錯。
不過我得其中一個選擇嘅結果。或者其他巴打想share自己個case都得。

Case 1

你高中中意個女仔，最後嗰年佢feel到就主動發朋友卡。之後傾番佢聲稱再前一年嗰陣係中意你，不過己經中意依家個男朋友。再之後就冇再聯絡。

三年後佢突然喺facebook like 你兩年前嘅po。你好少用fb,所以已經係第二新嘅po。而且只係玩遊戲 share換道具嗰種垃圾po.

仲係拍緊嗰個男朋友，你仲有少少中意人，聯唔聯絡番佢？同埋覺得佢係咩動機？

分手

冇手分啊

唔聯絡，覺得佢係同男朋友有拗撬，想試下有冇機會揾你做水泡。

佢㩒錯，繼續打機刷裝

都要特登睇先會唔小心嘅㩒錯

你諗多左，我有fd唔睇野個個讚，佢好多fd，我同佢出街可以手機一路㩒讚而對眼全程冇望部機，真人真事

諗番都似係，個動機似揾水泡。俾人當水泡都叫有人陪，我覺得其實都可以試下
講下個結果，之後主動whatsapp佢，講東講西咁，之後真係有得傾。keep住同佢日日whatsapp，一齊玩手遊之類

Next

keep住日日whatsapp，而且對方仲間唔中話揾日出嚟玩，玩boardgame打機咁。不過佢因為sem尾要考試都好忙。有時會好傾會連續傾兩粒鐘，有時少就一日覆兩次。

佢同你講話考完就出，而之後真係考完啦。不過之後佢又唔點提約出嚟件事，會唔會只係客套幾句呢。你仲約唔約佢出嚟？

都係like都可以係隨便㩒

兩年前個po都要特登揾嚟睇，冇必要無啦啦揾番個舊po嚟like。所以我當住對方係有心，所以揾番佢傾。都叫成功跟住同佢日日whatsapp...

最鬼討厭約完人又唔當一回事既人
我會揀唔約，冇謂咁cheap，貼住佢，出到嚟可能又係到話“你真係同我男朋友好唔同，會陪我，bla bla bla…”

咪又係兵仔一隻

如果果排冇其他目標，都會聯絡番

會提出但唔會抱好大期望

你可以聯絡番佢
但係你唔好覺得你哋會100%機會做情侶
因為佢愛你已經係以前嘅事
當嗰刻嘅佢知道自己同你冇辦法一齊之後
其實好難再鍾意返你

巴打嘅意見好似偏向唔好益對方，俾人hurt得多喎
不過又係，做到自己咁cheap做乜。開頭傾仲覺得對方有心，會主動開新話題又關心。之後越嚟越淡，唉，諗住有女仔陪點會冇蝕底，太上心

我絲嚟
hurt過一次，已經夠睇清人。
兵冇可能升到上將軍，就算有，嗰個人唔會係你

巴打咁諗就啱啦，唔問下點知結果喎
如果預咗唔得，約唔出都冇壞，死心都好

好似巴打咁講，之後我就問咗對方。好隨便咁問，費事對方唔想出尷尬就唔好。不過好開心成功約到對方出嚟，而且重約到佢生日嗰日出嚟。所以有時試下都好嘅。

Next

時隔三年再次見面，雖然兩三個月日日whatsapp，但始終都係隔住手機，所以都叫從新接觸返對方。生日唔陪男朋友但係同你約出嚟。雖然佢話因為生日冇假所以同男朋友預祝咗。當日都只係約出嚟見下面，冇話去邊到行下。

咁你覺得有冇機會呢？下一步應該點好？(最忌有/冇自信？)

P.S.唔支持搞有另一半嘅人

唔上心就可以享受下陪你依賴你嗰下滿足感，冇諗住做兵。雖然都係衰咗

絲打下次揾個好嘅，實有好男人嘅，希望在明天呀。不過都係小心唔好太上心

暗地裏覺得，話唔定佢同我講以前中意過我都係假嘅

其實我真係試過係咁
對方有男朋友但唔理佢
日日同佢傾個幾鐘頭的電話
平安夜果晚，我約左佢出黎食左餐飯
以為得米就表白啦
佢話要考慮，之後都係拒絕左我
最終佢地散左，但之後佢揀左一個同我完全唔同 type 嘅男人結婚
我只可以話，揀朋友同揀老公嘅 criteria 可以好唔同，有啲野唔係努力就得。
我地而家都仲做到 fd.

我覺得佢係覺得係你突然搵佢，禮貌上同你傾，你知d人好delusional，我遇過好多人都唔會記自己之前做左d咩，講左d咩反而會作左d同事實唔符合既野當自己記憶，你唔好以為呢d野好罕有，其實好普偏，好多人都唔係好清醒，你太正常反而係怪果個。
唔好以為邏輯可以成日幫到你，有時要反邏輯d先會明個世界點運作。